沒有如果

香港沒有如果 沒有未來 不用預言 不用再堅持 香港已沒有希望 壞人總會勝利 好人都將滅亡 不用期待 不需遠望 黑色一片的前路 被老一輩殺死的新一代 出賣香港人的香港人 想殺光香港人的中國人 沒希希望的未來 沒有走下去的能力 不能逃跑 只能自殺放棄此生 離開這絕望之地 壞人會因你的死亡歡呼 會因香港人的死亡開香賓 會因年輕人的死亡高興 沒有未來的我們 沒有未來 沒有未來

一條片睇晒楊岳橋立法會表現